#Site-mini-pinterest
========================

* BRUSTOLIN MARC p1605812
* DOMINGUES Kévin p1607884

Présentation
------------
	Les étudiants BRUSTOLIN MARC p1605812 et DOMINGUES Kévin (11607884), propose ainsi la réalisation
	d'un site de type pinterest en php et une gestion des données en SQL.
			
